有冇巴絲用過高登悠二巴打個網？

姐係呢個

冇

悠二過左黎啦

我真係唔知 sor

前日用左
滿意
順豐送到屋企

順豐 而家仲有冇得唔用順豐
前排買鞋一係去ok自己拎 一係順豐送上門
結果我揀ok自己拎 佢都係用順豐送去ok

Btw巴打砌咗咩 分享下list?

淨係買左兩樣野

冇砌

果陣買硬件係佢地啲人送黎
每件野同我對單
唔係sf